[fact check 有片]何君堯議員同白衫人士握手

請backup

你今次仆硬街啦

推俾全香港睇

痴撚線

一早知警黑合作，元朗文宣恐嚇左成個禮拜警察都無拉人就知，到而家幾個鐘元朗站仲未見到警察到場。政府衰到用黑社會治港。

你仆街啦今次

含撚啦何君堯

死老母仲咁開心，呢個人邊有人性。

push

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

DLLM